成日話肥婆乜乜乜，不如講下對肥仔既睇法/印象

我先
賓周短而小

Pish

跌落渠

唉 濕撚曬 唔撚驚